有冇人到今時今日都唔驚武肺

我真係未驚過

60歲 (青年)

你中完傳晒俾屋企人先出嚟鳩up啦

唔驚都想佢快啲完㗎？
個個都話中左都唔怕唔防範
結果一路傳染落去

又話攬炒？